我最喜愛的深黃YOUTUBER

請Gchi黃色油管圈💘✊🏼

咁肥不了

手足泥架！

請Gchi💘✊🏼

淘寶？

深黃玩淘寶？ 你老母要搵都第二個啦

兩三年前啲片都好拎出嚟講

以前嘅

手足來的！

批評淘寶

深黃！

深黃試食大陸杯麵
又平又好食

睇左內容先講啦😪

大家睇咗內容先！

唔好俾負面誤會！

封* ‎

屌你老母條片幾年前
都好意思宜家拎出嚟講

你藍絲？

推介黃色經濟圈唔得？

燒山

下 ‎

⬆️ ‎

正

diu on9
先唔理佢黃5黃 睇完會食唔落飯架

油管大陸term

手足要撐！

咁唔係中文點講？

Hi pr

煩 拉

我反省過

而家決定轉黃Gchi💘✊🏼手足

好

拉

紅燒牛肉麵

超爽！

決定訂閱！

請大家訂閱！

Gchi💘✊🏼手足

深黃一定要撐！

試食淘寶海底撈火鍋盒 - 重口味？攝影師想食CatGirl？【4K Ultra】
觀看次數：152,984次•2018年3月14日

2018年邊個唔係港豬？

睇內容啦

係負大陸啲食物啊！

點解你唔拎佢近月d片？要故意post條舊片駁屌？

屌你老母，原來pr公司

你有冇睇內容㗎 ！

全部都係批評大陸嘅嘢架！

屌你老母，我睇佢新片唔好？淘寶食物我都唔會買

肥婆扮可愛？！Pizza味餃子、台灣黑毛豬貢丸、章魚小丸子、韓國熱狗 - 氣炸HKTV各款急凍食物【4K中字】

⬆️ ‎

推到更多人follow

新片睇晒啦！

睇返佢啲初心片唔得㗎？

睇完就睇其他youtuber啦

下仲有咩好睇 勁多藍絲😵

我幫你推一下
不能只有我看到

謝謝💘✊🏼

請訂閱

成日食咁多唔健康嘅嘢
真係有少少替佢擔心

⬆️ ‎‎

深黃鬥士😭

唔係散左啦咩

未 仲有一齊拍片

樓主分化撚 兩三年前都拎黎講

Gchi💘✊🏼非分化❌

幫推⬆️ ‎‎

睇住佢直播，
食咗20條芝士腸，3粒蛋，10粒湯圓，1盒雪糕
好誇張

所以話係深黃鬥士😳

最黃係屎大

你鳩撚夠未 連開兩個post

下== ‎

Bomba為過錯埋單 連登仔今次肯比錢未？

睇bomba啦 catgirl肥閪都好睇

假黃😵 ‎

其實唔難。。。

😯😯😯仲在生

勇武小頭目+深黃夾公仔店東都叫偽黃？

有冇去懲罰黃店先？

貓女孩就有啦！

bomba?

屌你老母 金錢奴隸，叫你老母幫我吹陣再推po

熊仔頭世界第一
不接受反駁

不如你拎番08年奧運出來講啦 傻西

屌你老母，2年前既片

唔係黃就大哂外表真心唔討好

做乜柒
拉

我手懷疑樓主就係果個YouTuber
賣撚廣告

豬西就係豬西 唔關黃唔黃事

呢個粉樣「墨墨」（墨小鯊) 幾時收皮？真的好嘔心、好cheap！
唔好再咁低能啦！自卑又要炫富
價值觀錯晒！教壞人！

咁藍絲玩eBay 係唔係深黃？分類黃藍用咁幼稚嘅方式
連登仔真係要反思吓

賣廣告就去其他地方啦
條囡真心樣衰

小心D 劣質貨！外在同心地都係咁醜惡
佢仲叫D毒男課金俾佢！小喇媽！

‎

拉

你望下條片幾撚時先啦
2020啦 仲唔識fact check

咁撚豬西仲FC 你傻閪咗呀
你老母條女有得俾你屌咩

點解淨係睇樣呢？
係呀我覺得catgirl啲片幾好睇 你咬我食？

講梗條囡豬西呀 你老母講乜鳩條片好睇？

Jer仔 黃到金 又貼地 冇得輸